邊個係連登史上最煩膠？

一定係肥絲

係

納dee起碼有時都有高質抽水

改錯字明明係好事都俾佢搞到咁煩

開頭佢好正經改字 最後都係俾人屌佢煩柒柒

最後直接做假膠玩野同改正字算撚數

佢唔俾評分應該少啲人屌

投訴ruby Tuesday嗰個

我